係咪得香港人咁cheap要喉住人地國家本護照？

崇洋崇到
為左本護照貼錢俾white trash屌
為左本護照去西方國家做兼價勞工
抵你地一世俾高加索人種睇唔起
睇下人日本韓國 proud of自己既語言 有軟實力
依家連啲鬼妹都去睇kpop 去媾韓仔
你班香港人就晒馬尿話please help HK
Why not build a better HK?

屌你老尾香港文化咁好點解下下要崇拜人地

點build ，有冇高見

又係你隻5毛
老共唔撚搞到香港爛曬 香港人使用走呀

大陸人

#384690 樓主p牌五毛 拉

如果有日日本韓國好似香港咁做咗中共国殖民地時睇吓點

樓主係咪要全部入政府入警隊由內改革

講到有得揀

有冇玩過sleeping dog
發展音樂 gaming
Cyberpunk city 大撚把野玩
你要人了解自己文化 唔係一味屌人鬼佬去香港唔學廣東話
你又無話題 無熱潮去跟隨香港文化
Uncle roger都教識鬼佬講hiya 啦
一個二個開YouTube就只係想搵bno錢
屌你老母尾做啲有用啲既野得唔得

香港人走唔走香港一樣係文化沙漠

死撚淨把口，真係慘。

大家咁話

講到印度同支那冇人移民咁

喉住人地國家本護照邊夠支那人黎啊
唔好話歐美護照 香港身分證都爭住要
做踩港撚都揾樣好啲既野啊

你將自己同indian 同大陸人 比咁就係咁先啦

推

exactly

踩港踩得高章啲啦垃樓豬

支國 印度 韓國 大撚把

內地十幾年前就有句名言：「少壯不努力，老大在內地。」
五毛仔，睇下你地內地嘅高官邊個子女留喺中國。連你地最愛嘅小熊維尼，佢個女都係外國籍。

善用起底功能

香港從來都係速食快餐踏腳石
你太睇得起香港呢個地方啲人有骨氣有思想

唔好同我講前兩年示吓威就醒覺

兼價勞工？外國人工平啲生產線唔洗去晒大陸啦